林早洩:呢個連尼住仲講呢d野唔該同我即刻del佢acc

林早洩:依個連尼住仲講呢d野唔該同我即刻del佢account，姐係個論壇唔係俾你做依d抗爭既，唔該同我立即delete左連尼住既account，邊個聽到?洪非凡出去，ban左佢account